岩岩去痾屎，習慣性地打開hkg+

好彩而家有lihkg
各位唔好比林早洩睇死

收返埋你個垃圾emoji名先啦屌你老母

過下癮姐 一陣改返